+++
title = "Чемпионат России по Своей Игре"
date = 2007-05-08T01:35:43
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/05/08/chempionat-rossii-po-svoey-igre-priglashenie-dlya-igrokov/"
permalink = "/post_622/"
Source = [ "http://lists.chgk.info/z-info/200705/msg00013.html",]
url = [ "93",]
categories = [ "Календарь",]
slug = "chempionat-rossii-po-svoei-igre"
aliases = [ "/post_622", "/2007/05/08/chempionat-rossii-po-svoey-igre-priglashenie-dlya-igrokov",]
type = "post"
tags = []
+++

15-16 сентября 2007 года в городе Великие Луки состоится первый Чемпионат России по спортивной &#8220;Своей игре&#8221;. 



В рамках турнира состоятся два различных соревнования: В субботу 15 сентября проводится чемпионат с фальстартами (ФАС). В воскресенье 16 сентября проводится чемпионат без фальстартов (БЕС).



<!--more-->



Принципиальная схема обоих турниров одинакова. В каждом из турниров участвуют 48 человек. Сначала проводится отборочный турнир (усеченный круговой турнир), где все игроки сыграют примерно 60 тем. Далее лучшие игроки (ориентировочно 16) попадают в плей-офф.



В турнире ФАС отвечать можно только после окончания чтения вопроса по сигналу. В случае фальстарта игрок имеет право через 2 секунды снова нажимать на кнопку, если противники не отвечают на вопрос.



В турнире БЕС нажимать на кнопку можно даже во время чтения вопроса, после чего можно узнать кратко реалию, о которой спрашивают в вопросе (он, город, куда, год и т.д.)



Игроков, желающих участвовать в этом турнире, просим написать письмо с заявкой по адресу <SI-ChRos@yahoogroups.com>



В поле Subject укажите Zajavka-VashaFamilija



В письме, пожалуйста, укажите



  1. Ваши имя и фамилию.



  2. Название города/региона, который Вы представляете.



  3. Ваши титулы в телеСИ и/или официальных региональных соревнованиях (если есть).



  4. Собираетесь ли Вы играть только ФАС, только БЕС или собираетесь участвовать в обоих турнирах.



Срок подачи заявок - до 1 августа. 



Состав участников будет подбираться, исходя из баланса титулов претендентов и представительства по регионам. В случае, если количество желающих будет больше требуемого, организуется лист ожидания.



Если окажется, что Вы внесены в число участников, но по каким-либо причинам не можете приехать на чемпионат, просим как можно раньше сообщить о невозможности участия, чтобы вакантное место занял игрок из листа ожидания.



Просьба модераторам переслать это письмо на региональные листы.



От имени Оргкомитета турнира



_Константин Алдохин, Александр Либер, Евгений Поникаров._